屋企有人走咗嗰陣 你哋係點move on？

我淨係諗到將同佢有關嘅嘢全部收埋
睇唔到冇咁容易觸景傷情

諗吓佢換左個方式睇住你
佢會想睇到你點生活落去

諗起佢地依家應該幾開心
無病無痛
得閒可能都會睇下我
不過我睇唔到佢地咁解

利申今年走左2個
2個都係我好close嘅親人

其實真係好難move on
就算收埋始終都有一日會見到
唯有靠不斷搵d野做
同埋如果有人陪住自己會好d